【突發】【國際線】挪威政客已提名全體香港人競逐諾貝爾和平獎

1）挪威政客Guri Melby已提名全體香港人競逐諾貝爾和平獎

2）香港人對自由，民主，人權的堅持，是對世界其他地方也有關係的事。而一國兩制有參考價值，基本法須堅持遵守。

3）挪威本身同大陸做緊trade agreement，所以好但調，但原來都有官方級交流討論香港。詳情睇Link，以下Recap英文版：

//I hope that this can be an encouragement to continue the fight in a nonviolent way, says parliamentary politician Guri Melby (V). She has just nominated the Hong Kong people for next year’s Nobel Peace Prize//

When protesters in Hong Kong were recently told that it was forbidden to cover their faces while protesting, most people did not comply. This weekend, some of them went one step further - demonstrating wearing masks with a picture of Xi Jinping, China’s powerful party leader and supreme leader. Xi has chosen to keep a close eye on the demonstrations. Until Sunday. In a speech during a state visit to Nepal, he sent the protesters a clear warning: «Anyone trying to split a region from China will be lost. Their bodies will be crushed and their bones will be dusted,» the party leader said, according to the Chinese Foreign Ministry.

He did not mention Hong Kong directly, but the warning has been interpreted as a powerful signal to the protesters there - despite having made it clear that they do not want independence from China.

Nominates the entire population for the Peace Prize Since June, millions of people have been protesting in the streets of Hong Kong. The demonstrations began as a demand that a contentious bill be scrapped, but in recent months the movement has evolved more around Hong Kong’s right to self-determination and its own political system.

That fight deserves the Nobel Peace Prize, says parliamentary politician Guri Melby (V). - I have nominated the Hong Kong people for the Peace Prize in 2020 because they are fighting for fundamental rights such as freedom of speech, democracy and the rule of law. What they do matters far beyond Hong Kong itself, both in the region and in the rest of the world, she says.

The demonstration movement has no leadership, and all discussions and decisions take place in online discussion forums. That is why Melby chose to nominate the entire population instead of promoting a single individual. - In the nomination I emphasize that the nomination goes to the movement that conducts these demonstrations. I was in Hong Kong last week, and people I talked to there were very keen to emphasize that this is a movement by the people, she says.

Hope the nomination can be an encouragement In recent weeks, several protesters have resorted to violent means, including attacking the police. At the same time, the police are strongly criticized for their harsh treatment of protesters. 2 400 people have been arrested since June.

Melby hopes the nomination can serve as an encouragement for the protesters to continue the fight in a peaceful manner.

//My main goal is to encourage the movement and that they continue the fight in a nonviolent way, she says. Melby was denied entry to the Storting in May because she wore a Chinese T-shirt for «freedom» during a high-profile visit from a powerful Chinese party top.//

MINISTRY OF FOREIGN AFFERIRS: Has discussed Hong Kong with China Currently, she is relatively alone among Norwegian politicians to speak highly of the demonstrations in Hong Kong. The Norwegian authorities, which are negotiating a free trade agreement with China, have kept a low profile. But on written question from Aftenposten, Secretary of State Marianne Hagen - via communications adviser Guri Solberg - confirms that the Hong Kong demonstrations have been a topic in talks between Norwegian and Chinese authorities. “The discussions have been at the official level. There have been no political meetings with China in recent months, ”Hagen said in an email.

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推

MINISTRY OF FOREIGN AFFERIRS: Has discussed Hong Kong with China Currently, she is relatively alone among Norwegian politicians to speak highly of the demonstrations in Hong Kong. The Norwegian authorities, which are negotiating a free trade agreement with China, have kept a low profile. But on written question from Aftenposten, Secretary of State Marianne Hagen - via communications adviser Guri Solberg - confirms that the Hong Kong demonstrations have been a topic in talks between Norwegian and Chinese authorities. “The discussions have been at the official level. There have been no political meetings with China in recent months, ”Hagen said in an email.

- The Hong Kong model must be respected She makes it clear that Norway expects the Hong Kong people’s rights to be respected. These rights are enshrined in «the Basic Law», which states that Hong Kong should have partial autonomy - the so-called «one country, two systems» model.

“Hong Kong has been given an important role as a link between China and other countries, based on international rule of law. This model has served both China and the world well ” Hagen writes, adding that Norway supported a similar statement made by the EU in August. - Are the claims of the Hong Kong protesters legitimate? «The Hong Kong people’s democratic commitment has shown in recent months is based on a genuine concern about the lack of influence over their own situation. We encourage the Hong Kong authorities to have an open and inclusive dialogue with the citizens, ”she says.

Hagen adds that the Foreign Ministry is «very concerned» about the violent confrontations between the protesters and the Hong Kong police in recent weeks. «It is important that the parties avoid the use of violence and refrain from using words and actions that may lead to further escalation,» said the secretary of state in the written reply from the Ministry of Foreign Affairs.

感動既，但係：
//, but in recent months the movement has evolved more around Hong Kong’s right to self-determinationand its own political system.

咁揚

諾貝爾獎唔係只可以機構組織/個人拎嘅咩？

鬼佬尺度唔同支那鬼國

睇章程上係，不過佢係「提名ed」喎
NY Times都試過揀香港人，唔理lu，反正過程嘅noise比結果重要

Push

呢個提名係for下年？

2020

有Twitter嘅 幫手like retweet同comment多謝

要Pish呀

竟然係挪威提名
仲以為會係美國提名添

淨係示威者啦屌

啲藍絲會唔會打飛機
話佢地因為愛國得到提名

等陣d腥港人藍絲又痴埋黎

up

點解唔係用香港示威者
咪玩啦

Retweet

推國際線

push

口交部又激到彈起

證明雞尾酒都仲好和平

屌完藍屍廢老 快啲入去講多謝啦

講左幾多次「和平」光環係抗爭包袱
留名睇到時攞唔到左膠又怪勇武衝動

Weeeeeeee

兩百萬遊行人士先可以囉，全體香港人包括藍絲，中共人士喎

實俾人話我地暴力提出反對

Only of Hong Kong protester

唔好一陣班阻膠更加大條道理

佢地先係暴徒

以 香港人 名義是對的
團結起來反抗

可唔可以提名習總 等佢出下醜

可唔可以香港人（建制派藍絲除外）？

Twitter朋友可以retweet

唔知使唔使擺空櫈呢?

Retweet呀

大家幫下加拿大戰線！登記選民仲淨低3個鐘！有加拿大passport 就可以投票！！！

[超緊急]30萬加藉港人快入，登記選民只係凈低一日！

和勇不割

耿爽定春螢？

有noise就ok
當年甘地都冇拎獎

可以叫外交大使gphone同佢地溝通下，全體香港人真係不能接受

有提已經滿足

保護香港人嘅方法

Nobel prize 唔係挪威人搞嘅咩

班藍屍打哂飛機

對唔住各位，原post我打漏咗Guri Melby條Link

麻煩哂大家幫推及Retweet!

，

全體香港人不了 提名所有被捕義士就真

Jeg elsker norge

唔會掛, 癲到咁勻旬

挪威

頒比一個人，威力大d。以後他可以做國際線領袖，例如天琦。

跟手林鄭上台拎獎？

咁到時係咪連林過雲，殺人強姦犯，777，香港恐怖分子，黑社會等一樣有諾貝爾和平獎？

佢地唔係不段強調自己係中國人？

唔好破壞國際戰線，提名和平獎外國幫到我地盡呀，要人幫都要跟人地個劇本，勇武全部同我休息，民陣要搞返場和理非大遊行

實有呢啲罐頭句

記得入reddit upvote同comment

佢地應該會不斷屌柒挪威話睇唔到暴徒點暴力點破壞

睇新聞見到個非洲總理攞左仲有啲失望，原來係下年

//She has just nominated the Hong Kong people for next year’s Nobel Peace Prize//

奶共/藍屍/黑警 唔係香港人 係中国人
咪撚痴獎

比左痴囉，然後提埋劉曉波

今次香港勁在不分化，提名一個人會易分化㗎。

再俾法國取消返

1020

推
不過益咗班藍屍點搞～

拎劉曉波做例子就得
個光環根本無用 中共理得你攞幾多獎 全世界睇住都可以整死你

呢個只係講緊港人治港咋....
雖然支那都係當港獨架啦

光環唔怕多,尤其我地成日俾支共抹黑

屌，今鋪真係可以世世代代打飛機話自己拎過諾貝爾

721

所以從來都係畫面問題

Pish

有著數佢地咩国家人都會認架啦。有著數屎都照食，這就是中国人。

Thanks?

pish

多謝Pelosi

屌 自膠
覆錯post，睇緊法案通過咗之後㩒錯post入嚟

咁喺我哋眼中都只係自治啫
不過中共點睇就⋯⋯

聽曰食挪威三文魚刺身以表謝意

有劉曉波例子點解你仲唔醒

如果得獎，希望守護孩子嘅伯伯可以有份去拎

已上去講多謝

呢樣真
全香港人都有獎

去咁盡？
我鍾意
多謝佢

係香港人唔敢言論自由遮，自決獨立呢d咁合理、合符人權既事都唔敢講，驚中共嬲，依家竟然又驚美國嬲，連登仔真係冇乜骨氣可言。

抗爭又唔係為獎 叫班左膠自行提名啦

有需要專登搵多一個nodel prize candidate 幫手做靶，俾港共中共集火？然後香港人繼續自己玩no leader？

gphone一個靶，應該足夠了吧？

井底到一個點

警犬死出黎做乜
等撚住比全球制裁啦垃圾

起底完成，可摧殘

唔好啦喂 支那藍絲黑警痴埋黎咪仆街

其實大家諗下奧巴馬收左個和平獎，美國全球戰略就開始弱勢，重返亞洲返出個「中國崛起」，你就唔會想羅呢d濕九獎。

尼個獎宣傳作用大過實際作用。不用太在意。還是重點係美國香港人權案

thank you

提名守護孩子

分得細一點比較好
藍絲左膠一齊攞光環不了

獎金點分
一人一蚊左右？

而家係Hong Kong Protesters喎
而Hong Kong Protesters係反獨裁政權同警察
建制全撚部撐警
佢夠膽整banner開記招食人血饅頭就麻煩各位手足啦

WOWW !!!
Yea !!!

到時贏咗邊個或邊班人上台領獎同講抗爭宣言？
好想喺台上面向全世界講「光復香港，時代革命」

自決咋喎

文宣有用
一張空櫈相可以全球報
leaderless movement

成功爭取

thx USA

thx Norway

我訓

推多下

推mode off

the pushing mode is off now

佢地2010年頒得比劉曉波
就唔撚怕得罪中共啦

聽講攞和平獎嘅人唔會有好下場

靜靜地贏

我哋應該都贏唔到㗎啦 個獎根本極度左膠 咁我哋嘅抗爭亦都唔係咁樣 不過點都好啦大家用Twitter去多謝返嗰個議員啦

邊個咁樣做 我屌柒佢哋 個獎攞咗之後 唔通民主自由會由天跌落黎呀 香港嘅下場分分鐘好似劉曉波咁樣

左膠不了

Gphone lor 不過唔知會唔會有好多人唔憤氣咋

我唔要依D on9野

同劉曉波一樣變成唔可以加入官方名單嘅得獎者

包埋埋廢老藍屍

831

藍屍唔值配香港人呢個名

如果真係既話
諗到D藍絲覺得好威 周圍講就想嘔

諗下建制班撚樣會點仲噁心💩

咁既話提名黃之峰仲好啦

其實香港人抗爭手法，
已經偏離佢哋所謂嘅「和平」，
對付流氓政權單純和平係冇咩用

仲有銀髮族 文宣組同其他無名義士 烈士

提名香港人再搵gphone做代表去拎
等睇d藍絲講gphone唔代表我

唔係幾日前頒咗啦咩?

Nobel Peace Prize: Ethiopia PM Abiy Ahmed wins

11 October 2019

小支支又要碎了

關佢地撚事
夠薑話佢地支持示威 佢地成功爭取和平獎咩

話雖如此
班人咁厚面皮 可能話藍絲同沉默既大多數先係「和平獎」班人 呃班唔識英文既人

唔太同意比一個八，因為我哋今次冇大台

今年結果都出咗

你岩呀有畫面

真正和平獎係守護孩子班阿伯阿婆
拎住支杖都可以跑

唔想益港豬藍絲

全體香港人？

CV 可以寫 Nobel Prize Nominated

上次佔中更加和理非點解無提名？

上個星期唔喺公佈左得主咩？

民賤聯=大台

玩撚大佢

嗰個係上年

唔接受啦 關藍絲咩事 藍絲又有份

又來多次*空櫈*

林鄭： 有我帶領下加上香港警隊， 能得到和平獎我真係功不可沒

我個腦第一時間諗佢會出黎認叻

玩到咁膠，頂到下年先算。。。

藍絲1：嘩，掉汽油彈都和平？
藍絲2：嘩，私刑都和平？

藍絲都有

理番自己戰線先 輸左連獎拎黎都冇用

三文魚們有救了

正 CV又可以寫多個qualifications

一個唔好彩攞左就仆街 呢個死亡之吻黎 唔要好過要

不了，劃地自限

藍絲 共狗唔配做香港人
認同香港價值嘅先係香港人

班藍絲轉做勝利球迷

民建聯、工聯會：
成功爭取香港獲得諾貝爾和平獎提名。

送撚走左班藍絲廢老先

我願榮光歸香港

姐係比埋黑警？不了

各自努力

政府：對於警隊努力維持和平而得獎感到鼓舞

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求幫推！

可唔可以係Hong Kong Protesters

攞唔攞到都冇所謂，有提名就已經肯定左我地

為個濕鳩獎 劃地自限？
不了

擺張港式摺凳

[警世] 奧巴馬收左諾貝爾和平獎 結果係乜

要點幫手？

和平獎唔係我地
係班勇武義士

明明唔係全體 藍屍廢老膠官點計

香港人有嗰代表就得。

我建議係爆眼女義士/岳義士。

支那人又信晒d假新聞：
共慘黨震壓成功平亂獲提名

我寧願贏都唔想要和平獎
有左和平獎只係令香港人多左光環

我淨係想要自由。攞咗獎反而多咗包袱

有用嗎？？
拎到獎會有 五大訴求 ？？

定係俾人限制住，乜春都要以和平手段去爭取？咁咪變左2014老翻？

我代表我自已：不了

「舊屎嗰陣，你阿爺我有份拎過諾貝爾和平獎，不過我冇要啲獎金」

有冇睇西遊記，孫悟空末做和理非唐三藏徙弟之前可以大鬧天宮，後來入埋建制加入天庭下場係點?

香港人唔想要，樹大招風，呢個獎攞親都冇好下場，搵邊個接？個獎唔係攞完就算，跟人就話啫（人死左就自動變記念品）跟一個團體？呢代人死晒下代都係香港人，如果有日香港人唔再和平就輪到自已比全世界玩返轉頭。

結論，唔要得

有時香港人好現實/實務
例如區議會選舉，好多人都會選舉扮唔支持港獨/自決。
有薯片投又會想袋住先

但係不割蓆不分化啦

嚴正抗議！堅決反對！

有呢啲noise係抗爭本錢嚟
到時拉一個示威者，可以話「又拉咗一個諾貝爾和平獎得主」

好感動！😭😭😭

文宣好好用呀實際上

我都想問可唔可以淨係提名示威者

呢個時候就認自己係Hong Kong people

拍100條香港人叫「光復香港，時代革命」
播nobel版榮光
播數碼暴龍被選中的孩子
咩都好啦

話說挪威都係北約國家，而北約係美國主導。

劉曉波下場係點？如果香港學瑞士，全民軍訓識用槍及可以擁有槍械，三十萬成年男女性自願軍以經係三十個師兵力，共匪見到都腳軟！

係呀...歷史上
最唔想我哋做昂山素姬

過程重要呀
冇獎唔緊要
文宣好用

要同班港豬分享榮耀

不厭其煩，俾多次link:

2020,my friend

可唔可以exclude黑警

呢個好笑！

支持~~~~~~~~~~~~~~

佢出唔出post歡迎提名好呢？
諗起都尷尬

王下七武海

香港咁多freerider 都有份

又有平三文魚食啦！

好似做Project咁

下 包埋藍絲狗？

我建議頒比守護孩子 真係最符合和平獎

個獎比邊個死邊個

留比瑞典牙撚刷刷果個環保小左膠啦

我地係自由鬥士唔係和平鬥士

支那人要罷食三文魚喇

不如提名陳同佳條契弟啦

估唔到我咁無用都有可能拎諾貝爾獎雖然係同幾百萬手足分

呢個真係唔恨

香港大灣區人撚有資格

推翻流氓政權仲對和平唔夠大貢獻？

算啦
我地讚韓國人勇
嗰邊都好多韓豬同親獨裁共享榮譽

真係推翻到先再講，
運動仍然進行中，
天佑香港

咁多手足傷亡

但noise黎講被捕專家應該最fit

仲有銀髮族 義士烈士

獎金點發

其實都啱，只要提名被捕手足就會提高佢哋名聲，更加保護到佢哋。

輪唔到全體香港人
只有義士及烈士 無論勇武定和理非 有出過聲 有出過力 有出過錢既所有抗極權者先有資格

要具體啲 係爭取民主既示威者 班藍絲狗官黑警通通死埋一二邊

總括黎講，有提名好過無提名，多的talking point，但唔好沈醉黎的虛榮，做番自己野

話說連登眼中共諜國師係811少女右眼中彈後
係有講過呢樣野

正喎，得獎就叫林鄭去領獎啦

全中，我冇嘢講

咁我地宜家有咩可以做？

最大既光環黎啦
左膠一定為左拎呢個獎叫停勇武

冇藍絲份

班藍絲搞事就威

唔要， 你挪威不如又立條香港人權法，仲幫到手

佢地以為反暴徒拎和平獎

都係
佢在國際真係有佢的地位

羅冠聰呢？2019年諾貝爾和平獎結果由阿比‧艾哈邁德奪得

推推推推推推

唔想比啲藍絲廢中分享呢個榮譽

agger..應該淨係計支持今次運動既人, 冇理由比果班藍屍生番恐怖份子都有份

有人支持都開心啦😭

支持支支抵制三文魚
想食平魚

有冇錢先

係，今年已經頒咗俾 Abiy Ahmed Ali.

The Nobel Peace Prize 2019 was awarded to Abiy Ahmed Ali "for his efforts to achieve peace and international cooperation, and in particular for his decisive initiative to resolve the border conflict with neighbouring Eritrea."

藍屍都包括埋？

J完做實事推行動!

好大既光環同好大既包袱

強烈建議由林鄭上去拎
極諷刺

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

如果藍屍狗， 福建幫， 元朗鄉音都一齊攞
我真係唔要算

隔離政事台post,部分值得參考

其實不必 醫學根據
我有的病 我會醫病 我會攞諾貝爾獎 (快拍掌)
慣了生病 已會醫病 既中槍 (也中獎)

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推
如果真係攞到 成場運動就可以正名

推

有咩可以幫到手？

「政客」是貶義，佢係挪威議員。

拿到你生活會好左?

昂山素姬😂

提名姐 照多謝無壞

fight in a nonviolent way

因為國際關注程度冇咁大，除咗美國之外都有一堆國家知香港有示威

藍絲：香港警察被提名諾貝爾和平獎

有noise係好；但好似隔離post咁講，切勿沉迷，爭取到真正既和平個奬先有意義

絕對會

我屌

no need thx

仆街了 咁L大個光環 以後唔使抗爭都似

跟住啲藍絲會唔會周街同人講我攞過諾貝爾和平獎

wow

推爆佢呀！

講真 我唔想
隨時係一個枷鎖
限制左我地行動...
亦會係一個割蓆火線...

因為聯合國欠香港人一個公投

果陣香港無公投就直接送中，一路都有人批評。咁事實上香港因為反抗中國而變到輸出革命，更加證明當年既做法有問題

其實邏輯上有d輸打贏要，不過政治就係咁，你本身唔合法做一件事，做完結果係差，自己會比人質疑係本身做法錯導致

鍵盤

有提名已經

推呀！

我要求 何君堯 待我哋領獎

thank you sir

提名做到noise就夠，唔希望攞到

一攞咗有光環，勇武好難做嘢

全體可唔可以唔包黑警同藍絲

快手到咁

估唔到有一日連我都可以有機會拎諾貝爾獎

strong push!!

雖然好好J,不過唔好為左個獎而自己挷手挷腳。

唔和平wo

可唔可以叫G phone代傳，只包括抗議者？？
街仆街藍屍同黑警到時實搶光環

有提名都好~MAKE 到NOISE

左膠光環有害無益
拎左獎之後，做事綁手綁腳

唔好太執著呢樣野

全民Twitter!

之前唔係話提名羅冠聰咩

我比較concern
如果真係得奬 係咪777 拎
同埋係咪奬金入庫房

估唔到我都有做諾貝爾獎候選人嘅一日，咁算唔算係光宗耀祖。

多謝提名
但我地都要繼續自衛反抗

藍絲可以攞孔子和平獎

入庫房冇乜問題，重點係到果時你話個條友仲在唔在世先算

入庫房都係用黎養共狗

應該提名所有前綫義士，或者被自殺咗嘅烈士

全港，即係班撐警鄉黑都有份......

正呀有獎攞

真心 想贏 唔想要獎

Thank you sir

嘩 痴撚線 大家堅持落去
如果以武抗暴被認為係Non-Violent way 大家千祈唔可以放棄，繼續有原則地用武力去保家衛國

自決都唔講得？咁都要自我審查唔好爭取民主啦

全體香港人，即係連林奠都有份

We will do whatever it takes to defend our given rights.

關啲黑警藍絲乜撚野事？

無講明對象，只講全香港人的話

藍絲：香港警隊抵抗暴徒多日維持香港和平，獲挪威提名和平獎以作表揚

民建聯：成功爭取諾貝爾獎提供

大家一齊仿效, 印度甘地+南韓朴X惠既抗爭
無窮無盡道德力量, 國際連線更加強大

唔該，藍屍無份

老老實實 要贏唔要獎

真心有冇其他示威係比港人更錫身

極有機會喎屌

同意

支持

一路獅鳥一路攞和平獎

藍絲: 都話禾地最和平

Tuiiii

唔好拉埋全港一齊講，好多仆街藍絲，又俾民賤聯成功爭取

如果只係提名黃絲就正等睇藍絲一晚變曬黃

唔包括港共 藍絲 同三萬狗隻唔該

英文文盲只好推

英、德、日、台版人權法案

以海外活動來說，300萬不算多，大家考慮下。

香港眾志國際眾籌計劃

新一階段工作為期兩年，除繼續經營美國網絡外，我們亦將集中德國、英國、日本、台灣等四大重點國家，拓展我們的連結及遊說網絡，當中德國是過去多次就人權問題發聲的歐盟成員國之一、英國是《中英聯合聲明》簽署國、台灣則同樣是威權中國下的命運共同體，而日本乃東亞最具軟實力、近年相當關注中國影響的國家。

新一階段國際遊說工作為期兩年，眾籌金額300萬，包括：
【海外網絡】資助海外港人進行遊說，在重點國家建立長期遊說網絡（約50萬）
【主動外訪】針對外國國會及政府機關，主動出擊進行策略性外訪（約100萬）【🔎訪港考察】邀請議員及社運組織來港考察，壯大香港與其他公民社會（約50萬）
【研究團隊】聘請本地研究團隊，為遊說及倡議工作提供法律研究和研究支援（約100萬）

提名拎下attraction好啦 真係拎到反而驚變做一個道德制肘

綁手綁腳

打錯字自膠

奶共狗無資格

唔計藍絲同港豬得唔得

Fight For Freedom

藍絲賣港政客死埋一邊

重點係要個世界關注

唔好呀
唔撚想要個光環呀
拎親都無好下場

提名還提名, 我地都係照做行返自己要行果條路, 唔係為咗呢D虛名去遷就迎合.
你比我地贏到, 唔提名我地有咩所謂?

咁撚樣都和平

真心唔想要
寧願香港人真係贏共產黨

被捕專家

除藍絲外

和唔和平唔係取決於前線手足有無暴力行為，
而係我地一齊對抗中共，呢個令世界唔和平既敵人
好似超人打怪獸咁，唔用武力唔通用念力？

抗共就係為咗爭取將來嘅和平

全體香港人咪包括埋啲官同黑警

可唔可以唔好include埋啲藍絲豬

stand with Hong Kong

份CV靚到

全體香港人即係包埋班廢老？

要正名係全體反修例抗共產示威者，藍屍警犬係唔包括獲獎

Nobel prize其實係瑞典人搞
諾貝爾自己都係瑞典人
其他nobel prize都係瑞典搞
只有和平獎係挪威負責

香港人都係組織呀

癡撚線國家